建議全港擺街站全天候播放棄卒武力鎮壓影片

建議全港擺街站全天候播放棄卒武力鎮壓影片
全港對棄卒不合作運動
見棄卒就插佢地
變過街老鼠

幾時圍總部表達意見